查實有無人同林娜璉講過其實佢好撚樣衰

完全唔靚女, 連可愛童顏都唔係, 第一眼睇好細個, 再望多眼已經覺得老相似三十幾

拍mv次次都做女神角色, 綜藝又素顏, 點解佢唔會覺得唔好意思

嫌棄多腎, 又唔知其實腎b靚過佢多多聲

好心你啦, 男人老狗成個八婆咁講埋呢啲野

有咩問題? 下下都要扮熟扮friend咪重假

樓主jm9

咁大動作都話無問題? 唔係話做節目, 日常生活咁做都無禮貌啦

襯人少少同你講
你唔記得咗轉ac

又人格分裂

男人老狗好心咪睇咁多呢啲鳩嘢

中肯

樓豬每幾個po就扮1次無轉ac

又狙擊娜璉

喺佢就欺凌腎b公開道歉之前都會狙擊佢

小尻頭做乜痴左線

? 邊撚個

小尻頭未轉ac

認真
呢張圖多賢睇落去真係一個青春可愛純真既妹妹
反而娜璉就有一種好作狀好扮大家姐既感覺 有啲醜

腎b知道姐姐唔鐘意佢, 一開頭有啲憂傷嘅眼神, 跟住畀人玩到出面都強顏歡笑
真係惹人憐愛

呢個表情真心勁可愛

你兩個愈黎愈痴線

認真的

屌你老母

想攬住佢再勸佢大聲喊出來, 跟住一邊幫佢抹走啲眼淚一邊望住佢笑返出來

上面有邊一句野係有爭議

佢笑返之後輕輕拍下佢個頭摵下佢面豬登

ctrl+a

跟住問佢可唔可以再進一步, 如果佢拒絕我都會尊重佢, 淨係拖住手一齊睇日落

唔通ching是萬惡嘅娜璉黨

我當佢係好妹妹 拖手好似好奇怪 我會比隻手佢橋

what if佢想做more than妹妹

咁就跟your plan啦

想舔佢腋下同佢HH

樓豬做乜鳩

.....

你左我右囉

講真
覺得張gif係純粹娜璉想反返轉隻手拖先鬆開佢
利申唔係佢地fans

我 / 娜璉choose one

唔是應該多腎/拿lin咩 點解會變左你

once又耳殘又眼殘

樓主精神分裂？

樓主人格分裂？

退出娜璉黨 or my enemy

清 雖然我都覺娜璉柒柒地 但又比呢張帶點seductive既gif束縛住 我都覺得好矛盾

唔是連你都娜璉黨下話

點解我會睇左topic做林鄭

咁無可否認兩個白滑格肋底加埋兩條黑帶索住又真係有少少搏屌既 (sigh)

冇提個樣/表情

佢不嬲都係

睇埋上面就不值一提啦

娜璉真係好bitch...
但我既Jennie BB好似同佢好fd
Jennie BB一定唔係butch黎架

bitch

樓豬似係柒撚左之後扮晒有心咁

快啲溫書啦你就考架喇

一定有人同佢講過..
但nayeon自我感覺良好...

究竟考乜, 好想G

Engine果類科，好似係

反面

呢樣真...
睇佢明明似林三十歲但夠膽自認林三歲就知

why唔畀得人知

好撚正啊！！！

佢個朝天鼻 似係整過容

成隻老鼠甘

多腎越睇越可愛

好似譚凱琪

真

google下先知乜水
人地起碼有波

呢張gif腎b勁靚

樓主

真
好似中學識得個啲好純好善良嘅女仔

好似我老婆

好撚正

2個都唔識，
左邊又靚又cute，右邊返鄉下thx

樓主我立即屌你老母

左右邊係圖左右邊定佢地嘅左右邊?

多腎愈睇愈靚

我覺得佢係算幾靚女

白滑格肋底 以為講緊毛毛

ching識貨

Lm

你個名

小尻頭

娜璉好正喎

你係咪春日兄呀
小馬我好掛住你

sorry唔係, 之前唔知喺影視台講咩畀人誤會之後就開始誤傳